好開心認識到你地⋯⋯

我去見「真理之門」啦，
搵日一定要一齊眾埋色女idol~

我同yena pudding 大和解

唔好做傻事啊，留住條命長期作戰啊，我逆鍊成拉返你出來。

我同我啲老婆走先 88

見完會返到嚟㗎嘛